\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item ターミナルマルチプレクサは皆さんは何を使っていますか
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ ipv6waterstar }
  \begin{enumerate}
  \item Debconf
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ knok }
  \begin{enumerate}
  \item OSS化されたnvidia driverの扱い
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item （なし）
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ metalefty }
  \begin{enumerate}
  \item （なし）
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yosukesan (yosuke\_san) }
  \begin{enumerate}
  \item cloud image の構成など
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ hihitani }
  \begin{enumerate}
  \item いつまで32bit公式サポートされるか
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yukiy9999999999999999999999999 }
  \begin{enumerate}
  \item （なし）
  \end{enumerate}
\end{prework}
